原來仲有好多人玩PUZZLE & Dragons! (51)

● 日本官網：
● 港台官網：
● 官方Twitter：
● 港台官方Facebook：

● 遊戲下載點
Android 日版 PAD APK Version 8.3.1 (注意: Root機開唔到Game)
下載網址： (Uploaded by 玻璃拿)
Android 港台版 (日文,與日版Server相通)
下載網址：

iOS 日版 (要申請日本ITunes帳號)：
下載網址：
iOS 港台版 (日文,與日版Server相通)
下載網址：

● 有用既資料及遊戲教學)網站：
維基：

巴打集體編寫2015年首抽攻略：

入面有講新手上路既寵物選擇，請自行決定砍唔砍檔

● 金屬龍時間 / 降臨 查詢網站：
(入面係日本時間，減一個鐘先係香港時間)
玩家根據ID第三個字分組
0,5→A組 1,6→B組 2,7→C組 3,8→D組 4,9→E組
例：123,456,789 第三個字為”3” ，3,8→D組屬於D組

● 呢個Post唔講寵物 Number, 問野之前可以係下面既網對照
PAD POST寵物常用花名(入面冇先好問XX即係邊隻)：
(鳴謝 如:o)似7 巴打)

另外，此Post內含有大量圖片，建議大家安裝

新Post Template：

●更新左既比賽APP
iOS:
Android APK：
感謝原味雞蛋仔PM

● 隊友招募網站(日文)

● 點心紙網站(日文), 貼自己既點心紙記住貼link不貼圖,否則隨時收禮

● 點心紙網站(合作)(日文),貼自己既點心紙記住貼link不貼圖,否則隨時收禮

● Backup方法：

● 轉珠模擬器

By：大盲西

● Puzzle And Dragons 入面&#21874;神既來源、傳說等等資料
(暫時只係搵到去奧丁，遲&#21874;會再加，有興趣既巴打入去睇下)
( _ 仔食神提供)

● 組隊介紹

By：不爽不要玩

● Android 課金教學

(An機課金收石需時，請預早課)
By：佑．狗狗BB

● IOS 課金教學

轉左HK Region既話就唔可以再update, 一定要用返日本Region既ACC Update
如果你將本身dl PAD 既Acc轉HK, 再開返個新日本Acc 就可以
信用卡都係同樣方法
By：鳥.

lm

下次改 原來仲有好多人課PUZZLE & Dragons! (52)

好

你開定先

清lv8 lm

你鏖魔ok?
20190650

364 804 041 主掛水魔女/愛德/幽助 求填滿

永遠懷念雀清

sor 冇哂體

Hi

184187939求填滿
長掛幽助炎柱結城理

有冇人抽神up

同我奇撚激情協力未？

又整死雀清

小薯留名

好不安

有冇ching需要龍殺
龍換神

協力無雙7c覺呀

400 倍硬爆

Reco都只係拎娜姐過雙3，唔通真係過唔到裹雙

垃圾三一

成功改post名

好勁....

真係笑咗
無奈到要拎極3嚟出片

屌… 咁辛苦打晒5月任 竟然送隻rider俾我

以後唔好打

咁就唔使再中伏

小儀真係好勁😢

🐔

森美私家雞

巴打打多場OK?

今次雙暗埃好唔好

轉唔到啊

咁鏖啦

18514916

G

呢到唔比講mh
會比人鬧

PassionTimes 熱血時報
【最後倒數！訂購PassionPrime，《宅文化研究》主持送出親筆簽名相片】

原來肥C除咗AKB之外，對小菜、阿藍、阿悠既簽名明星相都極有興趣，大家想得到《宅文化研究》三位主持都覺得𤓓𤓓地嘅親筆簽名相片，今晚12點前就係最後機會！

講PAD

咁唔洗講

重拾

呢幾條肥毒而家講咩話題

想拎相

LM

終於打完個臭西盃

想唔想要少佐親筆簽名相

Lm

標題個感嘆號好熱血

想

已經有了

點解冇咗C君呢

牙寵喺玩具台比人屌

3年無玩, 打咩都唔夠力然後比人秒
BTW,估唔到我啲圖仲係個POST頂

笑4

留名

上面d料全部都幾年前

好撚想打火之精靈王

超級老屎忽

有攻略喇
快D刷RANKING

有無巴打幫手打lv 10
打咗幾鋪都衰係減CD個關
有幽助猶格

@噴葛

Thx ching0god
睇完打一場就160

得9萬幾分

想招玩一步嘅朋友。多數用圖入面啲隊長
2號位掛開愛德華（繼自己）
184,637,510

古人呀

一步無撚敵

重要關頭冇手殘轉到8com 就係

所以me繼隻+3c落去

咁繼稻姬短cd 啲又可以洗版好似好啲

抽到先得

有冇人刷單春
5體果個
我射

有冇人打6月任

求大神教小弟一步點組

想打,睇緊人lv10送死中

覺無

第2版減完手指第3版比個全暗你

孖仔

好難打咁

我組八神、犬夜叉、漂龍、火木隻西洋神
不過手指唔多夠

千代女武器+火光麒麟擋佢老母

祝你擋到

你到我報警話比牙介知

洗版oj啦🤔

-96過左 繼左個盾頂boss

冇根性？

中間一層根性

sor記錯lv9
lv10無根性但一堆暗mon+鎖

垃圾
帶幾隻前田入去車住過

頭兩層係水賢龍同暗水玩具龍,唔知儲唔儲得起

一人帶一隻鯨乜撚都夠啦下話

lv10覺醒無效你帶鯨魚入去做咩

當我冇講過

屌原來覺醒無效
冇開過game

柒龜又出返山
出嚟柒多幾次

柒龜

lv10 用木龍女屌打

年半無玩過 得閒上黎睇下有無熟人
舊登幸福巴上

又聲大大咁challenge人
柒到唔敢睇

成年冇玩 想問下咩隊長勁
仲用緊暗雅

係咪有得笑

愛德 幽助

冇得抽

收到

咁多日都仲未打到咩

遲囝係雞
係撚屌
係歐洲人

遲囝召喚

@നിൽക്കുക

lv9 猶格
24113671

有無巴打依家一齊打6月d降臨關?

今次lv10好似好難咁
仲有我好欣賞Reco個種99%盾都照爆死佢既性格

有冇人試過打297赫拉但係尾關跌果隻係無+既赫拉

依家d加唔係直入加蛋欄度啦咩？

宜家加值直接加落總數

無野喇我柒左

阿寶唔得閒

太耐無玩PAD, 棄左game成10個鐘

炮友網上唔到 有冇人打上級精靈 2097 5831

搶到炮友網光精靈王。但打唔贏

啪石喇

不了 等下放

PADR未試過掃到進化左的寵, 屌

用coin掃

用coin掃,機率大d中進化左?

coin必出金箱以上

thx,呢家先知

幾易中虹箱嫁

d金箱成日出到嚟係6星嗰d

上次連出3彩龍+龍博

最好運個次係抽到火古老 其次就係暗默示

利申 香港抽

我重覆過3次出水射, 仲要係連住出, 用左我1500 Coins, 果下我著左火

炮友死左，仲有邊到睇到lv10資料

gamewith la

都係冇血量

Appbank

不過唔知準唔準

唔該 , 望望先

而家課金 hk itune卡都得？

原來2隻細蛋龍可以換 1隻大蛋龍

如果50萬mp可買光暗精靈王
大家屌定唔屌？

50萬1隻

屌
60萬外判比樓下

屌你屎忽啦 進完又唔係好撚勁

50萬買佢老母啦

炮友網啲光精勁撚難搶
最後成功搶到一隻，但又唔捨得用嚟進時契

留嚟打ranking咩

唔係呀，時契進化完都要轉撚到隻狗咁，又唔係特別勁
遲啲可能有其他竉都要用光精嚟進化，諗住留返先

小儀係真係幾廢
希望大家唔好再用

笑閪？

希石神殿

有啲刁兄味

收雅典娜一隻

你欠我一世

50萬mp
我賣咗幾百隻
唔見咗幾千萬mp

on9

收木寶玉

U on9 d

10蚊甩
旺角地鐵站面交

U ON9EST

喂

又垃圾活動
你玩埋我個份
898

88

聽住先

點解冇人同我換 係咪火寶玉太垃圾

你叫咩名 有冇加你

係你本人太垃圾

佢叫白仔

yeah！好波！

龍殺換回復殺

你又欠多我一次

擺明你著數喎

係我搵張GIF期間已經有人換左

我要龍殺無用

幾時先有人同我換大花龍

開條聖誕龍出嚟咪換

龜仔喺我嘅trading入面毫無貢獻
就嚟del撚咗佢

del你先

收回強++ 意密

🙏🙏

極速換左

想撳已經比人換左

繼續 每樣要2條

牙遲d誠意金真係好好多

Ko

最後 亞西-->木主

呢隻無貨

我D回++呢

THX

送都唔要

之前無位擺賣鳩晒

攻kill換神kill 有無人

牙遲做爛市

寵ching係世上最偉大既g

屌佢老味
自己進大花龍算

有冇人有去戰友網R光精

我開咪得
洗乜去r

我都想R

暗精ok？

可以開一開比我嘛

有緣就會見倒

無呢隻同無個隻

無水桶石川

有咩有

隻game係要你用手頭上的寵去砌隊, 唔係追寵去砌人地果隊出黎
手頭上越多寵, 就越多野玩, 原則上都係有咩入咩
成日問咩隊要點砌, 究竟問既人有無認真玩過隻game
自己有咩又唔講, 用黎打咩又唔講
打難度高少少的關, 強如執行者都要轉下隊員
好啦, 講完普遍d人點砌, 轉頭話呢隻無果隻又無, 轉呢隻得唔得, 轉果隻又得唔得
自己用下腦將有限的資源發揮到極限得唔得

唔得

愛你既勇氣

得

有人派緊光

有位巴打好好人
俾咗3神6龍
我自己就淨係打到一個神殺
其他都係靠佢啲龍殺換神殺返嚟
而家已集齊
周回緊雙3
Btw嗰位巴打話要火精
我應該近日會開
因為就過期

迷失在極三這場遊戲中

雙3可以速刷嘅話超抵刷
之前同幽助次次要7c

有冇人由頭開始打6月挑戰

用D咩

幽助 愛德 水魔女
打下級降臨就劉備/yoga啦

好 幽助鳩碌

白仔

???????????????????????????????????????????

好 10點開波

白你屎忽

520!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

收倒風......

OK

有冇ching用呢隻繼隻風神比我玩

無⋯⋯

無

比齊料我進比你玩

暗精有冇人有興趣

毛add你

++197843334

想排隊

REPOST

機川 冇升 有冇替代
可唔可以幽助斷打

跟唔到巨頭嘅步伐

用初夜換

不了

轉珠未

青令god

Ching喺唔喺度

5.4% 希望唔好跌出去 小薯無能力再上

有冇人升機川
成日見人派野都要用機川
想問下要升幾多隻

好 打咩先？

掃降臨先? 上至下

Ok add fd 先 方便入房
245102557

有了 就咁開 , GAME名一樣

已經加左FD

Ok你開
我keep住入

很想要火暗精

HOSTED

組倒上面條隊可以入

冇呀得濕鳩幽助隊
求其開一場斷比我自己打得唔得

我升咗每樣兩隻

你等多5個字左右

火北歐係唔係唔夠力增傷?

係

白貓大神而家打唔打

禾打牙 留ID比你ADD?

有冇yoga
鋪鋪7combo好煩

393 177 501

係咪有精派

/.\

係咪有暗精派 想要一隻

67577717

橙 比人入左

15751028

蜻god唔開台

唔該晒

廢事俾你笑

冇體了 聽日繼續得唔得

未必得
因為我個fd叫我同佢打
講唔定聽日已經打曬

好啦 咁我單機打埋

有無人清上級d降

同禾打

好哦 聽日玩ok?

聽日如果未打曬再揾你打得唔得

屌原來係你無體

換隻新水印比我未

Oh
你地有腳
咁你地打啦

我連覺醒進化都未進=.=
另一個進化要唔要

我做緊乞衣
係咁上下

唔洗理我 你地打

聽日再研究 番去Fgo

仲有冇清要暗精

斷打得唔得

得.

有無ching打6月

求粒暗精

求青令god開一場比小薯

有50體 打冰關

我睇下帶咩技先

你開 我打左好少 唔好lv10就得

跟隊

sor 禾9up mode

我屌你老母9up up到咁認真

那有人講協力真係協力

都係番站務台j擊連狗算

我又跟

89914952

1蚊跟機, 可否幽助斷打

99543715

跪求

感謝

77737918

有冇平民少少

49388403

閃光god唔玩暗埃啲out隊？

神啊

蜻god

仲有我

木主都唔俾隻我

青令god
求1粒

笑閪?

想用幽助斷打

收野啦CHING

慘

勁

我進貢左 同我打得唔得先

呢隊

要執 等我

93151219

A隊一鯨轉藍奧加繼嵐龍得唔得
無貂

a隊關你乜事

我砌到A隊咋
唔可以入場pass俾我變A?
咁算

我望下

I'm ready

14525509

無ab速刷隊可唔可以打一場

我屌 升1lv技先=.=

?

要彈返起招貂蟬 我on9左

同求

我愛ching god

冇速刷就幽助斷打

61406161

who is ho ball

暗埃斷打呢

可以嘅

你想點組

蜻god開場pass做B work唔work?

2隻都無 等佢送算

你插白蛇

你暗埃
一開始就水寶石g，轉珠時間加長5rd，水鯨魚推爆技
咁樣可以？

ok

無白蛇
插白狗ok?

67416438

原來要招毒
咁我無

開多咗招

青令god開唔開幽助斷打

75092381

難到 fail左

原來有
我差一技滿技
夠唔夠做？

夠掛=.=

試下

我愛青令 我愛青令

80615973

風龍用b得唔得

發生咩事

明明7comb咗

34364614

你個buff

係喎
我轉返
Sor

God係咪收工

青令god我用a 一隻鯨魚轉火白狗得唔得

lol緊

青令仲派緊？

41222019

咁聽日有緣再開

頭先爆緊石

派精係咪要指定隊先有
上面無一隊齊

留名god再派精

有冇人清初中級？

仲有冇人要暗精

水木龍女打唔打倒

原來要 AB 隊

斷俾你磨
唔知你打唔打倒

斷俾你自己打

謝謝，想試下木龍女磨

9058 5105

謝謝，人間有愛

開埋比我得唔得?

8811 2153

thx巴打

有冇機會可以用呢隊打

想要暗精
用幽助斷打ok?

唔得就算,thx

7242 9540

隊嘢咁麻煩咖

感謝巴打,一世平安幸褔

6號隊差隻水寶, 跟唔到

難以置信
水寶都冇

煩過我上次嗰隊

其他屬既寶石g每樣兩隻, 係水寶一隻都冇

情人節機任抽

冇人要暗精我就收隊

清GOD仲係唔係度

唔喺度

仲想要多一隻暗精

幽助斷打 ok? thx

有六號隊 想痴兩場

如果收左隊的話就算la,thx巴打

唔該哂巴打

1613 2594

勁到

繼續排

排隊

唔該哂巴打

有冇光精

有冇光精

頭先入左場但我見唔係幽助就quit左
一陣再排一場,如果有,thx

求一場幽助斷打

開木/火有冇人會打

3368 5608

咁快比人入咗

有意
不過唔知有冇隊跟

1897 5861

多謝，岩岩入個個我黎🙏🏻

mc專用離地隊

AB 隊？

多謝蜻蛉巴

Thanks
終於入到

D巴打入房入得咁快既

用BOT

係咪真係冇人要暗精喇 我去做自己嘢喇

幽助斷打可以嗎?

有呀 搶唔到房

8937 8462

入唔到wo

木果隻

再開可以嗎?

呢隊好似易隊d

終於進化到

岩岩入唔到, 再開可以嗎?

6761 1930

個個都solo過
個個都轉豬god嚟

唔得wo

thanks ching god

2605 5993

次次都唔得
有冇檢討吓你入房嘅速度

多謝青0神

我灰...

仲有有暗精幽助斷打?

仲有冇暗精幽助斷打?

蜻god 我用琴晚個隊得唔得？

又要我轉繼... 你拎過未

3981 7151
你唔係拎咗喇咩

仲有冇幽助斷打

係呀
我見無人打,所以想要多隻
唔得就俾其他巴打先

我仲入唔入得打?

未
咁我砌隊幽助斷打啦

9507 7230

9030 5408

請問光精係咪已經冇得打？

thx巴打,一世幸褔平安

4428 5471

錯咗？

4509 6809

唔會錯
入唔倒100%你問題

有無巴打可開光精比我入

ching0got

5670 6810

nanagod

我入左場...可幫我打 ?

謝

1:上面d隊
2:幽助 水龍女 木龍女 斷打

6288 5893

幽助
我個名叫 唔該巴打

3350 5632

未打倒嘅留個名

唔該巴打,打到了
巴打會唔會有光精?

好想要你啲精

有無暗精光精

仲有冇光暗精 幽助斷打？

我得水龍女

光暗精

巴打仲有無

2773 4224

入完又quit算咩意思

可唔可以斷打

卡lv9 有無巴打一齊協力過

唔該哂

8363 3099

moon住pad咩
出咗街邊會淨開game

4257 6034

多謝ching

8493 4106

現充有街出

冇人就收隊

暗精愛德有嗎？

夠打咖咩
可以開俾你嘅

係都唔係而家

夠嘅，要睇運氣，運氣唔好1石

7371 8676

唔該晒～

暗精風神有無

寵雞與狗不得內進

邊個追住ching0負皮

寵雞

我

笑死

我=遲=我

砌隊先

青god 暗鏖斷打得唔得

有無光精

感謝蜻令god

光精難民

u=g

6704 3197
我鏖定埃

青0鏖龍斷打ok?

sorry 依家先睇到
我鏖

好耐無玩 點打lv7

有無人有呢隊B隊幫我過

我有

27998956

立dee 降唔降

SORRY 哂左你50體

有無人清六月任

6月任 弱智級 有冇清玩

同我玩

唉 本來你唔pass幫我回血就贏咗

我sorry就真 唔記得拆技

弱g囝先挽

Ok

幽助鳩碌好冇

冇人玩 下個post都係改番個topic 啦

青令仲有無暗精

3120 6740 初級果D降臨

黎

有冇人刷magazine升技

公開 我就咁入

開左

三人嗰關？

差LV8同上級D降臨,打唔打埋?

上級你差邊d
定打lv8 先

降臨清左最頂4個,LV8先囉

猶夠打？ 我冇睇過任何資料

浦飯囉?安全D 開左

上面好多打左 我差藍色果d 全屬同角禁止

開左降臨

咁清果D咩全屬同角囉~ 開左

雙人三人都得
大把嘢要升

我砌一砌 等等

我冇愛德 對唔住

入

有冇ching要刷magazine升技

你打完?

唔該你 唔玩住

仲有d未打不過晏d先

我清曬上級了
差下級😂
同埋要夜少少
7 8點到

@gayus

嗨

今晚有沒有人派精

仲有無暗精派

有無人刷漫畫? 打上級

4點鐘搶到打到依家

中級先岩

@白

HI

hi

yes

返嚟

成個鐘半場都入唔倒

水龍女斷打ok?

諗諗下都係用優格

晏晝唔該清，愛德過左

神愛世人

無人負皮青0

我愛神

8257 2900

咁難打
尤格點過

暗精去到幾點

926

暗鏖斷打得唔得
me鏖

想要場幽助斷打

8461 9814

5058 6720

光精場根本搶唔倒

Thx ching0god

光精場都仲要搶

求斷打

7002 2693

放棄

過左 食左幾粒石 thx青令god

暗唔搭鏖過唔過倒咖

ok
我轉鏖

5596 2453

搶左幾個鐘光精場 一場都入唔到

唔該青0

有無ching有光精場 搶咗成日都搶唔到

G川

求埋暗精場 幽助斷打

3071 2257

入唔到 可唔可以再俾多次

樓主 啱啱嗰個唔係我嚟 入唔到

4jor

感謝青0god

原來ching0暗埃冇防雲

你兒家係咪串ching0

睇唔起禾有料通關

咁耐唔用暗埃 突都廢事啦

@噴葛
佢揾樓主

1551 5521

Sorry ching搵錯樓主

仲有冇暗精, 求斷打

今次入到了

唔該曬ching

冇

6212 5496

求鏖龍再試

5395 7387

7161 8673

想要多場 啱啱豬咗

感謝了

5237 4200

慢咗

感謝ching0god

完

等派木/光

係咪要

5202 4448

真 點 完

蜻蛉神，仲有無？

邊位ching入咗

ching ho ball!!!!!!

夠鐘了 下次請早

Ching0神又造福世人

仲有無

啱啱食完飯先見到

唔派

臭雞

今日真係好辛苦

射咗幾多精

有咩慘得過去到日本先知無精靈王掃

排名地下城打極都上唔到20%

點會無，周街都有

等我呢幾日再睇下先
唔通比個fd騙左

巴打，全連登靠哂你打光精！

我都想拎到
盡力

475678491

終於打完啦

11點半

👀👀

😍😍

慕之內一步勁唔勁？值唔值得換返隻？

勁 唔值

重未爆PO

垃圾game

開埋光精就爆

琴日打咗78隻暗精 未計斷俾人

R唔到

裡雙隻食人魔會放雲出黎
炮友網唔見有寫既

真田幸村勁定曹操勁？

爆炸頭會放雲

遮埋對眼呃到人呀

水木屬嗰隻炮友網有寫先制3回合3x3雲

🙈😂

😂😂😂😂😂😂😂

點解打魔窟出到黎一隻加蛋都無嘅

又刁兄

加蛋直接加落系統到

結算上半PART 有加蛋數

唔該 呢排先玩翻唔記得曬

收到風

立dee又贏了

我無贏 但奇撚一定輸

開左999turn無傷盾先贏到

立DEE衝出香港

同偶像做愛有咩問題

立dee轉得仲勁過reco

可唔可以同我做愛

着番條底褲吧

殺執行版珠勁撚到

最尾打咖喱神轉

可以用口

有冇人有開光精靈王玩

其實咩人先有呢關打
btw 同問

想問下邊度有得打啲主角龍返嚟

要用padr搵

收神殺 意密

小妹棄驚，得一粒比埋你😑

沒齒難忘

就快10分鐘 裝驚未

無del驚

好似hkg+咁留念😎

有樣野想問問大家意見

事關上星期有更新、我用ios ，每一次更新我都係重新轉入日本app store del pad再重down返 之後入左去就問你個名 持有魔法石數量 咁confirm就更新之後就入得返去

但係上星期更新 我用同樣方法，之後就唔work了 佢彈左依幾頁比我

但明明我沒有轉過機號

有無人幫到我

900幾lv

Thanks

有冇ching掛防毒武器嘅木魔女
求幾個長掛嘅
Id 245102557

應該唔知點解甩左icloud個savedata
下次就開定1個日本account更新用
唔好del game

登入其他itune acc試下
唔得既話棄坑好時機

姐係無得救 ？

除咗問官方拎

你平時冇backup咩

牙鐵無backup

唔係不嬲都save落iCloud 咩 每次有更新我都係重del game down返都無事 唔知點解今次唔得

用an機無煩惱

我唔明點解次次都要del ac姐

笑夠未

你笑乜 你又唔係未試過

唔得就問返官方拎
我試過 第4日拎得返

因為之前係app store就咁更新更唔到 反而del左重down就自動更新埋 就一直都咁做

收嗲啦 an係原罪

唔係轉左account就已經可以更新到既咩
我一直都唔洗成個del

＜このメールは自動返信となり送信専用メールアドレスから送信されています＞

お客様

お問い合わせ、ありがとうございます。お問い合わせを受け付けました。

▼お問い合わせ番号
GM180531132646121

━━━━━━━━━━━━━━━━━━━
■□■□■【必ず下記をおこなってください】■□■□■
━━━━━━━━━━━━━━━━━━━
≪ 手順１ ≫
新しいゲームデータの名前を「復旧待ち＋お問い合わせ番号の下4桁」としてください。
お問い合わせ番号：GM180531132646121

[例]
上記記載のお問い合わせ番号がGM01234567890xxxxの場合、変更する名前は「復旧待ちxxxx」となります。
（上記は、実際に変更する名前とは異なります。ご注意ください。）

【※※※ ご注意 ※※※】
・運営チームにおける調査時点で、新しいゲームデータの名前が、「復旧待ち+お問い合わせ番号の下4桁」になっていない場合、復旧対応は行えません。

・お問い合わせ番号はお問い合わせごとに異なる番号が発行され、復旧の調査はそれぞれのお問い合わせに対して行っています。
複数回お問い合わせをしている場合には、新しいゲームデータの名前を、「復旧待ち+お問い合わせ番号の下4桁（調査を希望されるお問い合わせ番号）」に変更してください。

≪ 手順２ ≫
初期化されたゲームデータ（復旧対象ゲームデータ）でプレイができる状況である場合にも、運営チームにおける対応や調査まで、プレイはお控えいただき、運営チームからの結果のご連絡をお待ちください。
また、プレイしたことにより対応ができない場合もございますので、ご注意ください。

◆◆◆以下の内容で承りました◆◆◆
・初期化されたゲームデータのID
295335755

・初期化されたゲームデータの名前
Xxxx

・新しいゲームデータのID
938938117

・新しいゲームデータの名前を以下にしてください。
復旧待ち+お問い合わせ番号の下4桁
※本投稿のお問い合わせ番号はGM180531132646121です。

━━━━━━━━━━━━━━━━━━━
【※※サポートチームからご案内※※】
━━━━━━━━━━━━━━━━━━━
■調査のため、対応や返信までに1週間程度のお時間を要します。また状況により、さらに時間を要する場合がございますが、対応状況などについてお問い合わせいただきましても、ご案内しておりません。対応完了までお待ちください。

■いただいた情報をもとに「救済対応が可能であるか」の調査を行わせていただきます。

■申し込みいただいた内容に修正がある場合には、再度本フォームよりお申込みください。

■「ゲームデータの復旧」に関するお問い合わせ以外のご質問には、返信しておりません。

■情報が不足している場合、サポートチームより確認のご連絡をさせていただく場合がございます。

■調査の結果、救済対象条件を満たしていない場合には、対応できません。

■より早い問題解決のため、必ず「よくある質問」をご覧ください。
＜パズル＆ドラゴンズ＞
＜パズドラＷ＞

※本メールはお問い合わせ時のメールアドレス宛に自動的に配信しております。
パズル＆ドラゴンズのお問い合わせについて、覚えがない場合には、本メールを削除くださいますようお願いいたします。

※本メールは送信専用メールアドレスから配信されていますので、返信いただいてもお答えできません。

※一部の機種依存文字をご入力された場合、本メールにて正常に表示されません。

■■■■■■■■■
パズル＆ドラゴンズ
-----------------
▼運営サイト

▼ヘルプページ

■■■■■■■■■

佢既意思我用google translate 都睇唔明 係咪好似叫我等一星期消息

咁都金鋼棒 btw炮友網唔係有熱點拎ac咩

你過來人
有無經驗分享下

咩係金剛棒？唔該師兄先 依家睇

果陣我跟住炮友網個指示拎返個ac
填完表交左
佢好似俾個id 名你
你跟住開個新ac改返佢俾你個名
跟住就係等

仲有無巴打派 火, 水, 光精靈王?

唔該師兄

過幾日是但開火水木求其一種

正評返

大家覺得陳敏如何？

比d火嚟

好型

sor

究

閃光神
愛世人

青令幾時開光精靈王

閃光開

有無隊參考下

請問火咪可5可以轉水咪

以面無一隊有

攻94

小儀得唔得 同問

我今日睇日本仔無咁複雜

一場朋友都唔留多陣執埋光暗

冇咁複雜即係要轉豬？
即係唔係周回？

唔夠你講

改做1 mp就唔洗煩啦😑

唔好咁講 青令又會少左幾百萬mp

你笑乜
你都要我轉豬咋

為咗粒精靈石要用75萬mp 幾時開個叉撚住送火mi

咁我又無差撚廚你

砌楓果隊咪可以用水mi代

miru世界第一

水咪又好似有

A 隊差火水隻隊員

又唔係你開信派，A隊關你事咩

小弟有B隊 睇下有冇大神開場

下個月係咪送水咪喇

咁入 game 可以即 pasa 既

。。。

即 pass

有信又話你聽牙

原來我都有 B 隊！

又真係幾快

多謝山本

個個大神肯辛苦自己
特登另外組隊b然後仲要pass完先開打咩
開出嚟已經係佛心
我就等緊大神派喇

大神

差0點好似會調整返去6.0%

差幾十分入番6%

仆街, 又唔記得左打

啱啱乞咗隻火精靈王 多謝三倍

炮友網有好心人派緊光精
用緊頭先巴打post果隊

有興趣可以去F5下, 我覺得OK易搶到

跟倒
狗沖先

百花2
5場有4聖誕龍,好似唔錯

係咪派完？

青令巴

睇黎係

等緊青令派

啱啱先睇到閃光神開緊live

想follow

link

starfied係咪閃光

唔係
rcct9270

想科勞啲大神直播台

報紙神有無？

rcct9270
magnum_leo
QLmiku
chi1133

已科勞

thx for sharing

咁廢都俾人list出嚟

老了 挽左一條體星宝就放低左部電話

有無巴打協百花2
巧想轉豬

乜水

B隊可唔可以用呢隻代

無野了 原來我有b隊個隻

我都想知

有冇可以借木龍女3防毒裝3潛覺回復killer比我打裏雙極
id:135,423,837

想請教點先有呢隻，上網睇話係雷達龍，限日本地區？

打極三

thx,bro 極三打唔贏 睇黎有排先進到條奧丁龍

有時活動都會出獨立地下城,留意下

okok

好似依排就會出咩希石關拎

咁正

好似係今日，上砲友網睇下

查到了，我b組，4點有得打

今個月挑戰任lv9會跌

有冇巴打清六月初中級

禾ok

Ready?

點跟

有無ching刷百花2 有破吸
猶格

Thx巴打 冇體了 遲啲再打過

百花2聖誕龍出現率高唔高

唔係打曬初中啦咩

中出寵G

以為打埋上級

琴晚5場4隻

跟唔倒

點gun

想問下拉龍仲抵唔抵換?
岩岩打希石關跌左宙斯龍粒石

隊野JM9 簡單複雜化

今晚同小號瘋狂刷先

唔抵

唔係點show自己醉瞹pad得嚟嘅成果

Mc隊野打咩
😱

咁個幾隻龍係咪得返奧丁龍換得過??

係
有能力就換咗炎柱 破神 先

水魔女隊係咪應該換隻奧丁龍

水魔女隊有乜隊員推介？
用緊火咖哩、奧丁龍、立花同暗玩龍

彩龍 彩龍 雨宮蓮 破神機

有冇人想要木/水精 應該明日/星期3開

破神有咩用??

咩精都要

🙏🙇

lv10咁撚難打既

水/木龍女 尾關3下重力撳死佢

親，好了

屌你 成日做爛市

繼續 想換多2甩

油胃.....

食人魔隊

木精
開呢隊

no.4433 勁唔勁

用陸奧99換加旋好唔好，加旋好似幾勁

等大神派自己斷打算

幾時
想要好耐

水 join, 謝巴打

你講一步咪大家都知 俾個number搞到我要揾一揾先知講邊個
引用返其他巴打講嘅 勁 不過唔好換

我開木精wor

連登有愛

有冇人D組7點開希石關刷
用依個 我B

幫左

冇上下轉
普通用6粒介9宮格，4combo係咪應該夠殺？

4 c你想用邊面隊長技

唔記得左

1隻上下轉都冇咩

D組有a

你 到時開tag我

橙

笑撚到我
唔用遲仔隊用洗頭隊

原來冇地鼠
是咪乜要

必要*

食3粒殺都得

係, 你有冇幽遊白書個隻雀?

有雀

型撚到

54929758
我隻破吸係轉行火出黎果隻

有冇D組巴打有team A? 我有team B

係咁開圖鑑=.= 窒住晒

冇體了
感謝CARRY

打左一條體百花2
3見2水聖誕龍都輸
打完先醒起單打做乜無用最強暗鏖隊

暗鏖破吸點跳

有彩龍先好換

正

邊有可能唔係用ss級 尤格
暗鏖d垃圾

有都唔洗換
垃圾黎

agger
miru world number 1

你一抽中緊係唔洗換

number 1 ugly

抽都無抽你up mud9

Me=9upper

下 而家通街都係

典解我冇打交狗玩

有WO

有冇巴打有光精靈打？

木宙垃圾

仲未爆POST

1001

mc開木精會唔會開台

應該會既

想科勞

邊位清做好得咁好阻止MC繼續刷加

點解唔自私打

('-')ﾉ

聽日終於方完加 可以返工